# Productor-Consuidor

Programa Productor-Consumidor hecho en Qt. 

Una carpeta contiene el proyecto para que sea ejecutado en Qt.

La otra carpeta contiene el ejecutable, el cual será ejecutado usando ./ProductorConsumidor en el teminal en la carpeta. 

![](nun.png)
